Что выведет программа? Объяснить вывод программы.

```go
package main

import (
    "fmt"
)

func main() {
    a := [5]int{76, 77, 78, 79, 80}
    var b []int = a[1:4]
    fmt.Println(b)
}
```

Ответ:
```
Программа выведет [77 78 79].  
Сначала создается массив а из 5 элементов, а затем от него берется срез, в который входят элементы а с индексами 1, 2 и 3. Элемент с индексом 4 не включается в срез. Затем получившийся срез из 3 элементов выводится с помощью fmt.Println().  

```
